老衲將會係紅海進行佛教式軍事演習，準備同解放軍決一高下

加油衲dee

老天認同

老希支持